想問日本usj fastpass 問題

泥緊4月尾會去，想買XR個fast pass ，但係個網去到21/4就無左XR 個fastpass ，得返其餘兩個，想問下係無左定係未出到個日期？

因為想玩哂cool japan 果幾樣應該要買邊隻 pass